（ff)如果袁嘉蔚、黃子悅、立場姐姐、梁凱晴(之鋒plan b)、仇栩欣（區一）、法子同時入立法會，立法會開會會點？

袁嘉蔚、黃子悅、立場姐姐、法子全部當選
之鋒俾人dq 晴b成功補上並當選
仇b贏區一
每日開會會點

走bulky 5p

香港會玩完
全部花瓶

應該會令人更關注立法會掛

唔需要再好似淫哥咁係立會睇AV

你漏咗Moon Tam

紡織界

立場勁好打

Thx

搵咗第個夠提名嘅參選啦

王姑娘bulk啲

立法會選舉取消咗啦

咁益班建制狗

佢冇參選

原來退選咗

Cls